5號苦主專區

我先
67蚊有貨

幾手？

收幾年息返本啦

有排跌

留名

月供均價62 最高都係68/69入過
貨唔多 蝕又唔係蝕得多
但又唔想走
真係犯賤 有無人屌醒我

月供均價66 留俾個孫算
利申 停左供

我77蚊13手

今朝買左匯豐熊仔對沖番
唔想賣既話
買熊對沖番冇咁傷

咩原因驅使你留？增長？穩陣？派息？
如果都不符合 勸你快走
以買入價同感情去投資會出事

7厘喎清
利申 有貨 廿幾手

月供只會被動地跟住個均值走

要有數底喔

睇掂55蚊，未來兩年財報都預計唔靚仔

57.5走左

平均幾錢？

上星期有朋友想入五仔,我叫佢唔好入,而家佢感謝我,第日請我食大餐

56 57 均價
8千股

均價64，想溝

好彩唔信連登仔 無買5號仔

準備買入做苦主

keep 住供, 留俾個孫

你又苦乜柒主？

等佢跌到5.3大手入先

同你一樣，明天到55打算再入多5手，一年收40000息

如果一年仲派到4蚊

近7厘😍

今年講左有4蚊

當年脱歐得50蚊都派到4蚊

咁就入囉

2手

係咪入來笑我

收完息，等佢升上60即走

月供190股均價62

$130.5

幾年後跌到10蚊

要變毫股！

輸小小唔算苦主啦

巴大 同你差唔多價買入
屌匯豐真係好垃圾

75好彩得一手咁多

死埋一二便啦

揸咗兩年 做過兩次短線 ~$57-58
未計收左兩年息

咁都賺啦

58.3 兩手諗住長擺

無人70樓上

係呀 所以我先話唔應該走貨 跌市應該加倉
啲人成日講賺息蝕價係$80樓上買姐
PE ~10 現價買七厘 優質大藍籌 驚閪咩

家陣放 等佢跌多幾蚊 可以買多手啦

好勁
家陣放等佢跌多幾蚊 然後順手沽空埋佢又再賺多幾手

除非你多錢姐 如果唔係 加倉1-2手都唔會點拉低個平均價

巴打你會幾錢開始加倉？

68蚊 2手, 等收股息望有日可以拉番勻

等55入貨

上緊ifc
利申25手

均價幾多

幾錢平均

向前看收16000股息，you win

62

當參考下 英國個價

美國會點

今次賣屎忽都唔掂

記得當年穿100蚊既時候，都有好多苦主

咁仲月唔月供好？

香港5仔唔會咁跌囉
跌幾毫已經大把連登仔狗衝

cls 點解可以咁樂觀覺得唔會減派息
經濟唔好 人都準備炒 你覺得唔會減派息？

當佢連派息都要減什至維持唔到 股價可以直接除二

63兩手

均價64
不過得三手,鳩擺收息

3x再推post

11好過佢真心

60蚊20手預咗長擺，好驚減息

68蚊5手
半年前停供轉供11

扣左息 成本價62
重貨

佢年年都炒人嫁啦

76有貨

hsbc冇希望㗎啦 年年用炒人嚟推純利
70蚊入過最收一兩年息 最後蝕少少走咗

20手 均價63.5
減埋收左嘅息就60.5

港股真係好垃圾，業績一出隻隻銀行股都唔掂都似

我都係67, 不過係熊仔

B仔打算點做

$66 一手

我自己就唔打算加了 5號仔已經佔左成個倉25%
長揸擺係倉底坐下就算

120 蚊有貨

如果減派息，加供股
你地點部署

股神

串我冇意義 起馬我真係實際操作到
6x蚊買既 我真係諗唔到咩理由唔放左佢
你唔係真係覺得會升返你成本價/ 唔會繼續跌？

我已經放棄這股匯豐

諗住set 57以下就入手
定會再跌55以下？
利申 新手

究竟7蚊買1137絕望D，定80蚊買5號仔慘D

準備供股了

均價72.39

緊係80蚊入5仔啦屌你， 我80蚊入過，坐左3年啦，1137上返7個機會大過5仔上80 1萬倍!

匯豐最賺錢係香港
裁員又係香港
依家香港衰
佢都唔會好過
d錢比d鬼佬分曬
可能d股息好吸引
但係一定有股係比佢更高息更有前景
早走早着

聽日應該56左右可以買到

Adr已經到55

$70.2 平均價

買恒生定匯豐好

得返9hrs你諗

56算係好水平同大機會買, 55買到同排隊買口罩一樣, 靠彩數

厭錢腥咪繼續

梗係繼續，會升返$60

$57.05入左

勇士，入咗幾手？

巴打好樂觀

平均$64.87入

垃圾控股

今日引人買 以為跌唔落
聽日再插2%

57位又溝左貨
依家均價60蚊，長擺幾年食息夠回本
如果佢唔減息的話

今次唔能會俾佢引到，屌9佢，坐能左勁耐艇

唉,屌你老母,八十幾蚊開始月供,供撚到而家平均價仲係66,閪撚到核爆

D人唔係成日吹奏拎黎收息既咩 驚西呀

if佢捱到今年...

傻的嗎？月供就係取一段長時間既均值， 價高時你供， 價低時你唔供？咁咪變相均價永遠處於高位。你成世都賺唔倒錢

LM

一萬

一萬手？要兩億幾喎

週線頭肩頂feel
應該落51蚊左右

連登個個大戶

咩呀

兩手 59蚊

一萬股，sor

今年準備收4萬息

一萬股同路無得輸

苦主區唔歡迎你

55.2

等跌到50，我先加入苦主聯盟

走啦! 唔好入嚟搞事

$33再入來

今年唔跌多過4蚊 咪贏

留名睇匯豐十年前倒閉

又想笑我？

咩app?

即係十手？

匯豐一手400股喎

佢印d銀紙點算

即刻換晒中銀渣打

賺緊錢wor

放心師兄 我醒覺左 供第二隻

咁驚唔好炒啦 屌你老母

請你離開

發鈔銀行

無驚過 呻下咋

中銀

點解？

唔lum住收一年息，收今次同埋升到59就賣左佢。廢股一個, 買5G股仲有so

可以short下call收多D息。

941啦 升到100

廢鬥廢

引你買月底除淨前再跌過

利申得10手均$63

當初決定買得匯控就有哂心理準備長期持有架啦
就算升緊都唔會賣 更何況跌梗
利申 12000股唔撚驚

76
好在1手 當跌左

是愛也是緣份

得隻恒生係勉強ok

941好d

月供平均價63蚊，月供幾隻股佢係最重皮既一隻明知佢既近況會愈黎神愈差，但唔知好唔好繼續月供多一陣邊收息邊溝淡
而且睇返基本上近幾年都係Keep住跌，好似收息黎佢又跌，再係咁落去會因小失大咁

補充：而家慢慢將重心放返去美股度，港股正on9!

病貓銀行點解仲有人買

幾多號有得揀以股代息

賺少好多

55$ 大把連仔睇息率9衝托市

收息
26號前買,升返少少5/3前轉11再數多轉息

均價64，8手
未撚驚過等佢落到50再溝

收息都係係你個股價到扣返 除淨左 要升返1.x 先叫真係賺左

你班連燈仔連買藍籌都驚跌
不如唔好玩股票，做定期啦

升返幾毫子走都得
之後轉11收4蚊息
大把廢老咁玩

80.75 4手
啱啱56.8入多7手

收息

買11好過

銀行手續費

賺息蝕價...

9x蚊呀屌.....
準備跳樓

幫我留意下 IFC條隊有幾長

大把人100$ 果陣買，收息都收得番，但白買囉又未去到蝕

呢隻野溝貨會唔會越溝越跌

65買返黎 又要坐了

tsla 9988

要識放手 唔可以長擺 一定升得番

之前有人仲話57蚊係鑽石能量底

$0

我47$ 都買過 邊忽鑽石

發左達未？

買乜好？指教下

幾多年前

發咩達，收息only，脫歐果陣44渣大老，我係52買跌到落47再溝貨

脫歐果陣買，我都蟹左好耐，果陣係季季派息先堅持到，不過呢隻股負增長，一年比一年低

我都想知，但大貓一定買唔過
年年都陰跌落去

呢隻股過曬氣

接近55蚊 有D心動…

點解大家看得銀行股係市況差時會捱到

等除息all in 點睇?

我前幾次同你同一個諗法，由3年前開始，越溝越跌，上星期59走晒，換馬，連息都唔要，自己諗下

廿幾手，連埋息計，均價62，等留俾個孫

呢隻西股，穿50先再諗

50會唔會入返？鑽石低出現

會呀，到時8厘息喎，可以一戰

55都好想入，等唔切

等overshoot先衝入去

歷史上其實出現過幾多次八厘息？

大能把人$120入

老實，1137你捉唔到佢條路，點知佢會唔會呢幾個月又炒返起，起碼有個希望，5號80蚊我坐左3年，連車尾燈都未見過

5號仔$60入手長渣都OK
講真,你地要知道買5號既目的係咩,短線駁升既只可以話你ON9抵坐
根本買得5號就係FOR長渣,3,5,7年果D收息用
想短中炒買其他啦

要收息我不如揀恆生中銀香港,有升有息
其他外資銀行GS,JPM都好過HSBC啦下嘛

我梗知仲有好多選擇添
依家講緊5號仔嘛

平均價$64

跌多啲跌多啲

等我可以溝淡

最大鑊係無國家照，英國而家又唔係、支國又入唔到、當香港condom 、美帝當佢提款機，三四流國家無用，環球經濟唔掂人哋保自己銀行唔好

其實好多人買入而家56蚊位

大戶
收一收息 係番到啦

幾蚊買?

唔係蝕好多啫
仲有錢溝

喺除淨前買成本價係最高喎
收返來嘅息又會喺股價道減返嘅
重要蝕埋銀行手續費 變相倒蝕

點會用銀行
淨係存倉費已經唔想用啦
佣金又貴過啲證劵行

窮撚咪唔用 bank

玩到咁上下點都要去 bank upgrade 下借平錢

大護出現了

前年定大前年咪85囉

中銀香港封曬棺你都去買真係好野

美股買左HSBC算唔算苦主

升番晒

1137越做越好
長線應該會向上

其實如果07年150蚊揸到而家都係賺緊

係

如果07年咁低位買
買其他藍籌是但一隻
8成跑贏hsbc

75蚊，有一手

美股就咪買大貓啦
AMD Apple amazon spce 是但入一隻都賺到笑
唔熟概買bilibil 都得

收息都Fatfat

係呀，咪就係果期囉，見佢跌到落80我入左

由$80 開始供供到依家

以前 $70 $80 果批 長揸緊

現在......

買5目的，永久 望鄉

你高位買入怪得邊個
你1137 7蚊買都死喇

要息去美股市場買BABY BOND 仲好

嘩屌

咁宜家咪就係講緊邊樣慘d囉

穿$5

穿1蚊先，早排有連登仔話如果有借錢俾支那就1蚊都唔值

點解收息收得返??
買80, 派兩蚊 78 再跌兩蚊 76
76 派兩蚊 74 再跌兩蚊 74

自我感覺良好

你岩

但hsbc啲息堅正

如果股價唔仆直，靠收息可以幾年翻倍
即係幾年前50-60買入嗰班人，而家都仲係好爽

不過而家我都一定唔敢入住

但係你假設咗股價永遠唔郁bo
D 人話派息 除淨會反映返 姐係無賺過 佢地只係睇除完淨個計算方法
但係股價會不停變動 如果除淨完 果日開市都升返 果時先賣
咁己經又賺息又賺股價

派息2蚊, 股價跌2蚊, 然後到距離下次派息又跌2蚊
到下次派息再派2蚊, 然後......無限loop

當你80蚊買 , 一年派4蚊
4成5 = 20
即係而加股價60, 你都要收足4年息先打個和

數學家

我想應該上唔返$60了。

一年派4蚊 4x5=20
4年打和

入行山食轉息 等大笨象到52附近入
睇佢半年內都未必上得番60

等$50

[/member]

之前好彩無入 近年大部份都係負面消息

我都想有5球收息呀~~~
即刻過台灣退休。

幾手均價@70坐艇中

到你有5球時又想要50球, 人既慾望係無窮無盡

以收息黎計
你都變左做68蚊成本了....
但呢隻野計收息黎講 月供會好d

上一代香港人就話對5號有情意結姐，如果只想收息買佢做咩

聽我屋企人講 佢哋係百幾蚊嗰時入
到而家派嘅息 夠佢哋生活
我諗如果佢哋唔係百年歸老 佢哋都唔會放

不如咁諗 之後佢哋放晒啲股票 5號仔會點

我都想睇下會點，但班友同股票談戀愛，5號仔係長揸到傳比下一代

個底幾硬
望跌穿50

好多人唔放貨，我都等緊$50樓下先入

我覺得5號仔又好難跌到50啦

除非有大戶大手扔貨

今日跌咁少，因為3日後除淨?

放左5號之後人都開朗左